<resources>
    <string name="app_name">My Note App</string>
    <string name="my_notes">My Notes</string>
    <string name="search">search your notes</string>
    <string name="note_title">Notes title</string>
    <string name="note_sub_title">Notes sub title</string>
    <string name="notes_description">Enter your notes here</string>
    <string name="ddf">
5 hours ago
نمیدونم از کجا شروع کنم. آره مجانی کار میکنم
خرداد ماه بود که دیدم برای هر شرکتی رزومه میفرستم میگن ما دورکاری نیاز نداریم حتی با بعضی ها به توافق میرسیدم ولی سر حضوری بودن بهم میخورد و کارای دورکاری هم، هیچکدوم بدون سابقه کاریه کمتر از دوسال نیرو نمیگرفتن و منم ک هیچ سابقه کاری نداشتم
گفتم برم کار آزاد کنم که بتونم خرج رفتن به مشهد و تهران رو جمع بکنم. حدود سه ماه کار کردم ک بعدش #اینستا و قضیه های الان پیش اومد و کار منم اصل فروشش از اینستا بود( کارمون ساخت گردنبند و تابلو با سنگ های نیمه قیمتی بود ) اونم خوابید و برنامه هام بهم ریخت.
دوباره افتادم روی دور نمیدونم چیکار کنم .
برای همین این پست رو میزارم، میخوام بصورت #رایگان به عنوان #کاراموز یا #جونیور به صورت #دورکاری با شرکت یا یک شخص کار کنم که برام سابقه کار بشه و بتونم حداقل تا بهار که شرکت ها دوباره نیرو میگیرن مشغول به کار بشم و منم اون موقع دانشگاهمم تموم میشه
اگر خودتون جایی مشغول هستید من میتونم کنارتون کار کنم و یه قسمتی از کار شما رو انجام بدم و حالا توی محیط کار باشم و ازتون یاد بگیرم و سعی هم میکنم اگر مشکلی داشتم خودم حل کنم و مسئولیت پذیر باشم و بار اضافی نباشم برای شما.
و در اخر خوشحال میشم که منو به دوستای خوبتون هم معرفی کنین و کلا برای گذاشتن این پست خیلی کلنجار رفتم ولی خب به نظرم بهترین کار ممکن توی شرایط الانم اومد.
</string>

    <string name="dkj">فقط می‌خواستم بگم متاسفم برای خودم که
بعد از ۳ سال اندی تلاش، ۳ سال آموزش و یادگیری‌های پاره وقت و پیوسته، بعد از سال ها
 html, css, javascript, react, next, typescript, sass,next-auth, http request, i18n, material ui, postman, redux, tailwindcss, swiper
و چندین پکیج و تکنولوژی دیگه و چندین و چند پروژه تمرینی، موفق به
همکاری با شرکت و یا تیم نشدم
به هر اندازه هم دانشم ناکافی باشه این نتیجه غیر منطقی و بنظرم غیر منصفانه است
متاسفم برای خودم که تصمیم گرفتم حوزه فناوری و علوم کامپیوتر دنبال کنم
و امیدوار باشم تکنولوژی منو سرخورده نکنه
حرفه‌ای که توی شهر من با کافی نت داری یکی شناخته میشه
متاسفم برای خودم که توی مهم ترین برهه زندگیم تمام انتخاب‌هام جمع و به یاس ختم شد
متاسف برای همه جوون‌هایی که مثل منن
و متاسفم که این پست گذاشتم
هم زمان نامناسبه و هم رفتار غیر حرفه ای </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>